Kohtu poolt sai Wõnnu mõisa walitsuse kiri, et majad mis Nurga koha peal on rentnik ise ehitanud ja tema omad on, ära kinitud ja see tunistus rentnikule Peeter Ansile tagasi antud.
December 1890 No 31
